有冇手足覺得普通襪>船襪？

靚女著咩都好睇
毒男著咩都好柒

樓主著普通襪都食好多囡

不了me 毒撚

又互含